# Удаление камеры

Вы можете удалить:

* Камеру вместе с записанными ею архивом видео и событий.
* Только архив камеры и записанные события.

> Важно! **Оба действия нельзя отменить.** Если вы удалите камеру, то чтобы воспользоваться ей снова, ее нужно будет заново зарегистрировать. Восстановление удаленных видео и событий невозможно.

Для удаления камеры:

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Удалить» внизу окна.
3. Выберите нужную опцию.
4. Подтвердите действие.
